⠀⠀

mksadboykowngdouluiasusual
room307

如果想 到底要++/+-好
++就想縮
+-就自己太aggressive

upwhat7

ok

Mk慘仔 溝唔到女as usual

youtube it

on9?

utube ladiu

最撚kik嘅係 打孖嚟

唔講唔記得

taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎ taistoi!‎!!!!

新目標

Blueface babby

一丿

?

No more dat thot

至憎人上面留1mm 下面2mm

Love you

恕我軟弱

sau pei ==

Goodnight

我見到人喊
喊到好淒涼
係咪應該迴避吓

我又明想大聲喊出聲但場地唔允許嘅感覺
好想攬住佢 但驚佢嚇親

喊埋一份

鄭聖勳？

Isis

？

晝夢

好夢幻

Bitchy

注視與令人反感的吸引物
是咪lithromantic我

單車呻吟王

==

其實我唔敢喺YouTube度search

search咩？

⠀⠀

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我嘅直覺話俾我聽
係恐怖片！ ！ ！

歌。。

誰的

┏┛￣￣┗┓
┣┳┳┏┻┃
┃┃┃┗┳┛
┗┻┻┫┃
┃┃
┃┃
┗┛
(´･_･` )

┏┛￣￣┗┓
┣┳┳┏┻┃
┃┃┃┗┳┛
┗┻┻┫┃
┃┃
＼＼l|,’;i ／／

篤扁咗

我的

==a

勁好聽